冇學歷冇興趣冇親情冇朋友冇錢

人生Online 修羅難易度 想棄驚

等更新啦

重刷仲好啦

...

重刷

重刷之前Google下有無金手指先

錢可以返工揾咖姐

咁其他呢

即係有愛情啦

其他可以用錢換咖姐

可以拖手既兵

返緊份冇前景既牛工 想轉職但冇學歷

人人都心想事成就世界大亂

人生好似一隻game, 但如果事實唔係game呢

無人知死後仲有冇靈魂或自我既野

死後更慘既可能性係有

所以唔建議棄game

死左之後繼續返工
捱貴租

又係你 針我

起碼有人招你兵